想向各位學弟妹/兄姐們 請教IELTS 問題

大家好
小弟啱啱Grad 翻咗工都就快一年
想的起心肝考翻個ielts for呢2年用
想問問做ielts 13,14 2本夠唔夠用
Listening 我就用youtube 啲個印度channel一個星期做3，4次
主要想溫到reading, writing speaking...
我本人當年dse 得4 (3435)
做youtube 嘅listening 大約基本有6.5 每份都最少有28/40 個分range 大概28-33，34
想穩定拎到grade 7 or above
但reading 就有啲難集中 有3篇文
第一次做得5.5
想知點溫好。。。
而writing 就唯有每日睇一篇brand 7以上嘅範文 希望知啲人點寫
Speaking 就真係冇頭緒喇！
有冇巴絲可以教下小弟點溫好
想10月考 短時間係咪好難拎到 6.5/7？
想問電腦考同筆考有咩大分別？
我怕電腦考個keyboard 好大聲嘈到自己listening 同冇得highlight jot notes
唔該大家

香港警曱甴 我屌你老母啦 你啲後代生仔冇屎忽

想知+1

推

吓 ielts? 遊戲嚟咋喎 唔洗識英文㗎 仲簡單過dse
裸考6.5 溫完7.5 你知題型 知佢點比分 就直接係搬字過紙咁濟

睇下啲題型 marking s就夠

大家點溫speaking

[警世]一年一度ielts傳銷騙局又嚟喇，切勿中伏！

Thanks
仲有冇多啲ielts分享

電腦考會正啲
reading/listening 都可以highlight
keyboard無咩響聲問題（at least 我考個陣無畀人吵到）
個考試中心其實唔多人 （8-12）

但reading係咪兩邊分開？
文一邊 問題一邊？
會唔會好煩咁6嚟6去？

yes
每一篇文章
上下scroll
左文 右問題
煩？點都唔會煩得過 翻頁
又唔使抄答案上Answer Sheet

係highlight無咁靈活呢個就真既
同埋無得用Ctrl + F 有啲失望囉（不過可以用就會超唔公平）

有control C /V?

copy and paste 有
大家放心

你咪又冇8

對唔字囉 因為7.5夠所以冇再認真溫落去

原來要溫書㗎

又真係未到望都冇望就7.5 但要都要睇下題型 適應答法囉 我都想我咁叻裸考7.5

仲有冇多啲分享

樓豬 認真答你 聆聽&閱讀 操劍橋6-14就夠 網上好多test難過真實exam

樓豬閱讀聆聽aim 7既話每份都要諗辦法錯少過10題，錯多過10題既話你考試表現都會係咁上下

唔好忽略writing task 1
其實最容易執分
同埋唔好只顧住溫 listening/reading 呢啲有得對答案所以比較好溫習既部份
忽略咗speaking/writing

你想深入問可以tg我

想問youtube 呢個channel d listening 岩唔岩用？ 同ielts 係咪好似？

Ching教ielts？

pt 幫人補下咁
就算唔補都可以隨便問下

仲有分享

點解唔做combridge ielts books
全部都係真試題黎
google一search就有得download/ bt
有14 本 56 題 做q死你

你可以試下做cambridge IELTS 嗰幾本練習 我嗰陣做完reading有7.5 overall 6.5

連登嗰啲一出世就識英文 你上嚟呢度問 係唔會得到答案

睇嚟要用電腦考
我listening 做Cambridge IELTS
WITHOUT HEADPHONES: 24/40
With headphones: 33/40

之前做開youtube listening 都用大牛🐢

headpieces

我28....

想問下用電腦考既話reading同writing係點考

我都想知

我prefer電腦考，其實都有半張A4紙比你jot notes，都可以喺電腦highlight，而Writing用電腦你作作吓要改野同加野都方便好多

有冇人Speaking aim 7.5/8分可以做下study buddy

How to practise speaking?

I’ve only got a 7 in speaking recently so I’m no expert. I didn’t practice much but I think it’s useful to do it with a question bank. Just go through the questions in each part as if you were in an actual test.

我都搵緊人練呀

我等緊remark，失敗就再練
巴打aim幾多

7/7.5

你之前有冇考過話差幾多？

我考左兩次都係7.0

4年前考過6.5

Appeal 成功咗 變8.0

爸打appeal等左幾耐 idp定bc

IDP，我9月17日appeal，9月30日上IDP嘅portal見到更新咗，不過香港呢邊仲未通知我

早知我都去idp, bc做野好慢 個appeal submit左兩星期先話開始process 電話又打極都冇人聽

IDP香港呢邊都係一樣好慢，你appeal邊份？